替天行道：亂世出英雄

琴日喺銅鑼灣SOGO後邊果條街
有好多藥房個度
一盒20個N95 賣$958
普通外科口罩都幾百蚊
見撚到有個大陸人買撚左幾箱
之後仲繼續同藥房啲人訂貨
藥房啲人都幾撚賺
銅鑼灣個條街全部藥房冇良心
一見大陸人就奶撚唒佢地胳肋底
仲有啲去過大陸落返黎嗰啲香港人
咪撚唸住拜年唔撚計 拜年大撚唒？
冇自行隔離14日都冇撚出嚟害死人
你老母大陸人落嚟散播病毒
仲要搶撚晒香港人啲嘢
冇事屌老母，有事扮狗喊
搶奶粉又係咁屌你老味
啲樓又比你搶撚晒
學位又比你搶撚晒
對唔住我真係忍撚夠
屋企附近工種每日接觸唔同人
但係屋企得返10幾個口罩
香港犯罪率上升唔好怪市民

講真大陸人都幾撚似野狗
關口嗰度逐個逐個沖出嚟
我以為睇緊賽狗

如果我去藥房都口罩比自己用
再偷幾盒之後掉係條街度
每一間藥房都做一次
既然政府唔做野
咁點解大家唔行動

大家會唔會怪我

祝大家身體健康 有口罩戴口罩
祈求香港盡快安全

1

2

3

5

6

7

8

9

10

支持

Thanks

相信好快現行既法治，道德都唔再適用

大家千祈唔好等佢地比完錢，拎曬貨再一齊私鳥佢地，拎埋啲貨，一舉兩得

有法治都冇用 法治幫唔到正義

如有雷同 實屬巧合